我正式宣布：痾尿要入廁格既都唔係男人！！！

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫
從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝
唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人
不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇
男人之間既較量，通常睇三點︰
１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨Seven也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也
２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番
３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁。

樓主通街屙

当年睇到呢篇潮文笑到仆街

關你撚事咩

🤗🤗

係咪漏左是咁的

当你老母臭閪

自膠 原來係回帶文黎

fiter

一早block 咗

Ching ho ball

E&b ho ball😘

依條友係高登又係咁post殘體post到出晒名，後尾好似俾人bam左
而家過到黎依邊又復活

屌你牙死獌狗！

牙賓我地吾系已經和解啦咩？

睇左屙屎

柯系洗手盆-_-”

我唔知點解係尿兜係屙唔出尿, 自細已經係咁, 一定要入廁格屙

樓主垃圾

系你老母

因為你唔係男人囉

垃圾
睇你對住條女都係射唔出要入廁所射

你不嬲係廁格痾，比我講中左嬲嬲豬呀？

驗眼啦

楂ga識波☺️👍🏻

ching such ball

廢龍

u=🐶

Too long didn't read

男人老狗貪快手系甘㗎拉=,=

對唔住囉

唔想淝到周圍都係先入去屙咋 頂你

多人就緊係入廁格，幾條麻甩佬迫住個尿兜，手掙都貼住嗰下真係我都頂唔順

又有咩5會牙

ching 會5會貪快周街屙？

ching賢虧？會開叉？

愈基既人愈怕比人以為基

睇一次笑一次。

死gay佬
慌你唔係睇到隔離碌鳩扯左屙唔出咩

留名

支持樓主, 我疴屎都係尿兜疴

犯法野吾做。。。

我又冇咁誇張，但我屙屎一定唔閂門😎

屙係洗水盆都犯法嫁==

系次所屙刀犯法!? 咪嚇我-_-”

樓主專心踢波la
今晚又冇正選

==
今晚me入波

根本痾屎都應該係尿兜痾
入廁格痾屎根本係懦夫

呢句真

香港d男人越來越女人形

射力太強，射落尿兜會返彈到周圍都係

所以先比班港女恰到上心口

彈得愈勁愈man

一入到去見到咁多碌野就扯旗
咪索性入廁格打個飛機先囉

見到我條巨龍你仲唔即刻射左？

彈到成條褲都係尿

成面都係

樓主狗黎，入廁格屙先恐怖囉😱

烏龍波

屌你牙！

關吾關你暴聯事牙

真男人應該係正女廁門口痾

好耐無睇過

梗係冇睇過啦，我作既

原來上次個肥毒撚係你😂

根本就唔應該入廁所！
要較量應該大庭廣眾咁較量
仲要設有觀眾席同評判
公平公正公開嘅原則！！！

我廁所都唔入